集思廣益，追緊條女應該點答

是咁的
小弟聖誕夜晚毒係屋企
咁我無聊玩下snapchat啦
見到條女send咗個snap過來
入面就係佢去維港個聖誕燈飾景來嘅
我多口問佢係咪同男仔去
佢就話：No，係女仔
跟住就再問我：你唔想睇到我同其他男仔一齊？
我當堂嚇到傻撚左，點會無啦啦咁問返我轉頭。
咁我懵懵下就唔知點答啦，各位巴絲，我應該答咩？

呢d情況梗係答
係呀 我唔like
當然前題你係鍾意條女先好咁講

不過個女仔係有周不時就係hea覆我嘅
約過幾次出來，不過之後約佢就成日話唔得閒

派下軍糧姐 樓主諗多左

隨口問下咋 你同邊個去關我撚事咩？

唔使答，直接問佢攞價目表

見你就快想退伍咪係咁依做少少野囉

收兵跡象

答佢：唔係喎，係我想同你去

不過你同條女有無曖昧緊既先
如果無，佢都咁講，十成收兵

老老實實
依類另類既溝女句子 對鍾意玩既女性有奇效

我後尾答左佢 係啊滿意無？
跟住有個黑面emoji
我當時覺得咁答自己好撚型
一秒之後就覺得仆街啦
佢就回返個黑面emoji比我

@濛

兵都唔算

你都答得幾on9
你直接話 係阿咪仲好

不過聽你個情況
約過幾次唔得都知收皮啦
條女都幾有收兵feel

咁之前試過單獨約到兩次食飯行街係咪都無代表咩
我同佢係識左五個月咁
唔係做左兵下話
佢sc都有肯同我儲到雙紅心嘅

rip
"係啊 滿唔滿意"都冇咁衰

好似害9人咁

你幾歲？sc有紅心都咁開心
追左5個月 約得兩次都冇一齊都知咩事

幾歲呀ching仲snapchat紅心

Agggggggg